‎[遍地開花] 到我地環保署做野啦

致 香港市民：

此公開信是由來自環境保護署 (環保署) 職員發出。雖然我們並不是紀律部隊，但同為政府部門，我們堅信，公職人員應以服務市民、保護市民為宗旨。

近日於元朗站發生的無差別襲擊事件，我們深感憤怒和痛心，對施襲者予以最嚴厲的譴責。對於警方拖延及選擇性執法，並不斷推卸責任，我們表示極度不滿，同為公職人員亦感羞恥。

我們在此要求政府正面回應香港市民五大訴求；警方公平公正、不偏不倚地履行職務。

我們環境保護署職員與香港人同行，共同為香港的自由民主奮鬥。

一班關心社會的環境保護署公務員上。

多謝大家

遍地開花 感謝你地嘅付出
希望上到街見到你地

又有

推

感謝

真係好感動嫁
好多謝你地

幾時到運輸署，稅務署

望住一個個政府部門出post其實都幾感動

好型呀你哋<3

政府出黎回應呀
五大訴求

好多專員

或加Li乜事達或加Li乜事達或加Li乜事達或加Li乜事達或加Li乜事達或加Li乜事達或加Li乜事達或加Li乜事達或加Li乜事達或加Li乜事達或加Li乜事達或加Li乜事達或加Li乜事達或加Li乜事達或加Li乜事達或加Li乜事達

遍地開花
林鄭政府死出嚟回應阿！

推推推

警隊byebye

光復香港
時代革命

好似已經有，係公務員個po

大公報個光污染display有無得搞？

好波 支持

真香港公務員，向你們致敬

WE CONNECT

可唔可以唔要垃圾收費啊吊。

Push

push

我無野講

多謝你地

好多謝你哋，請繼續和大家一起共同守護香港

感謝大家嘅支持

EPD

726 伊利沙白醫院網球場 5.30pm 至 7pm
726 中文大學百萬大道 5pm 至 8pm
726 機場集會 1pm 至 12am
727 元朗捉精靈 全日時間
728 上環 中環

推...